[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

10月1日 有兩個方案
1) 黨鐵交通冇封

港島遊行 1400由維園遊行至遮打道
開始時升香港旗 唱國歌

2) 黨鐵交通被封

改為6區集會 沙田 荃灣 黃大仙 灣仔 深水埗 屯門
開始都係一樣 升香港旗 唱國歌
但之後可以做咩呢? 個人認為冇必要再圍狗屋
首先, 圍狗屋好易被狗反包圍 容易失去手足
而且, 狗只不過係支共同港共既一個棋子 並唔係政權本身

參考烏克蘭革命 佢地將政府高官扔落垃圾桶 呢樣正正係佢地成功既其中一點 對準政權
我知道大部份香港人都未有決心做到將政府高官扔落垃圾桶,
包括我自己都係 因為有好多野去顧慮

但我地可以先行第一步, 其實呢樣野已經有手足做過 就係幫議員辦事處重新裝修
唔係話所有議員辦事處都要幫手重新裝修 我地只需幫保皇建制派議員就可以
各區既遊行其間 可以到議員辦事處幫手重新裝修

勇武進行裝修工程時 和理非除左可以幫手遮下太陽之外
仲可以讀出香港人宣言同該議員既罪行 俾大家包括外國人了解我地既行為目的
完成裝修之後 貼上香港旗 秉承hit and run & be water既精神
走去第二個辨事處進行裝修工程 不斷hit and run 減低失去手足既機會
我地唔需要打陣地戰 我地只需要一針見血 對準政權

以下係6區保皇建制派議員辦事處位置
唔需要話全部都要裝修 可以每區往重點幾個先 例如何妖 丁志威(河南省政協)等等
香港人行左第一步 自然會第二步 第二步之後就有更多步

沙田

深水埗

荃灣

屯門

灣仔

黃大仙

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推實用post

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

推

推啊

今日示範咗港島有幾易封島
十一 唔建議湧入港島

但之前睇咗篇喺講要引起國際嘅震撼性 就唔可以分散人 咁不如轉場玩啦

所以我地要改一改啲行動

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

呢個實用post要推，book mark左，1個鐘推一次

多謝你

有用 推

幫樓主做個20連，

1/20

賀佢老母
2/20

賀佢老母

賀佢老母
5/20

賀佢老母
6/20

賀佢老母
7/20

賀佢老母
8/20

賀佢老母
9/20

賀佢老母
10/20

賀佢老母
11/20

賀佢老母
12/20

賀佢老母
13/20

賀佢老母
14/20

賀佢老母
15/20

賀佢老母
16/20

賀佢老母
17/20

賀佢老母18/20

賀佢老母
19/20

聽朝再廿連

金鐘會封

所以宜家有六區集會既行動方案

Push

推 要對準政權

依家應該3區定6區

3區定6區，都可以做呢樣野。 準備埋魔法先

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

目標係300萬+8

push

訓醒10連

1/10

賀佢老母
2/10

賀佢老母
3/10

賀佢老母
4/10

賀佢老母
5/10

賀佢老母
6/10

賀佢老母
7/10

賀佢老母
8/10

賀佢老母
9/10

賀佢老母
10/10

擁

賀佢老母
1/10

賀佢老母1
10/10

有啲辦公室係樓上，有冇計？

集中左易個啲先 有好多都係地鋪

Ok，因為有好幾個心水都係樓上才有此一問

推推推

魔法可以照用 但我地唔需要每次主動行去用
見到狗先發動魔法 冇必要圍狗屋 之後俾狗圍捕

PUSH

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

推。

大家可以諗下除左裝修仲可以點玩

點解民協都係屯門張ＬＩＳＴ入面 :0)

經過今日真係唔建議再入島，封左好麻煩，其實每區都搞，合湊埋一齊都震撼，全港各區齊賀佢老母，我覺得最重要係有咩事，大家起碼可以行返屋企，行返屋企途中，街坊又可以做掩護，已經減少樣擔憂，唔洗驚封鐵查車

推

Btw 掉一堆黨旗落維港點睇

利申環保膠一名但更希望支爆

撚狗要進化
圍狗屋不如圍狗車
狗屋周圍有cctv，D狗在狗屋睇完cctv，以逸待勞，間中又居高放下冷槍，再無警告無差別亂拉一輪，散水港鐵唔搭得，巴士又會被截。風險大左。
既然興唱歌，搵岩地方，唱到有藍絲投訴，等有狗車出先圍。
老豆搵埋車
圍埋D落更狗既私家車！

打多左

幫保皇建制派議員辦事處重新裝修

呢個都可以討論下

出左黎先封又點算呢
出面有個post又話有共識6區
唔推post

先睇下魚蛋呢條片
「狗車黎緊，快d過去打到佢車都唔敢落」

所以個人認為6區開花會比較好 起碼大部分人都熟自己地頭 就算封黨鐵 都可以識搵位走

V

F

有用，推

裝修賀大壽

多謝巴打提醒
已更新列表

灣仔

黃大仙

深水埗

屯門

荃灣

沙田

好支持對準政權！唔好只埋頭對黑警

推！ 終於有人講 之前明明有人起撚晒佢地住邊！

要玩梗係玩唱住義勇軍進行曲打鳩班死黑警，睇吓電視點播吖嗱

［周邊任務］溪錢升值 買埋元寶周街撒賀佢老母

幫推

已經有續個續個check
係我睇漏眼

咁又唔好唱香港國歌同表明行動義意好啲
我地係要向國際進行文宣

個人認為遍地開花好過集中港島

其實扔官落垃圾桶重好過打警察啦，橫掂藍黃都唔鍾意班官

支持對準政權

pish

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

推！！！！

大三罷唔等乜都唔做呀
930中學生罷課集會

行動最實際

希望火魔法降臨政府合署

老鼠芬好似有個辦事處係德朗邨

101 賀佢老母

賀佢老母8/10

烏克蘭議員觸怒民怨 被塞進垃圾桶遊街

香港人會進步到呢個地步